突然咁多吹奏台灣post既

台灣咁有寶，移民未啊？？！

其實年年好多台狗去大陸搵食

佢地為錢奶共奶到雪雪聲既人分分鐘多過香港人口

係搞好香港咪指出宜家有咩不足之處，但係聽到吹奏台灣真係好撚「銀」耳

同全世界零分化，槍頭對外，多謝蔡總統同台灣人支持香港
唔好理on9樓主

一切完結之後一定去台灣旅行消費

仆街樓豬係隱性3毛
入嚟嘅負皮上一頁

快D移民過去啦真係

台灣喎 都要吹奏 我地自己做自己嘢唔得既

又要係台灣forum刷認同感 洗撚D台狗認同咩

班人咪又係講普通話

哈 妳慢慢同班台灣人講普通話囉 五毛

去到邊都有人奶共啦